其實有冇諗過 班高官已經係立會附近

因為佢地都知上年點塞立會
佢地仲點會聽朝先出發

一定唔會同612 一樣 手足們保持思考

有係某個討論post講過
冇人理

唔可以一成不變
我地會做嘅野 佢地點會冇諗過

有上年612做版
重點會比你用倒塞立會阻佢哋開會條竅

大家有咩suggestion

分分鐘今晚喺立法會瞓都未定

狗官not高官

幾時先會有奶共議員既地址整合? 等民主派多票壓制

目的唔係阻人開會咩?
。明知都唔會夠人
。明知一定重防過上年612
。明知一定呢幾日已經運緊野去政總中聯辦

點樣先開得成會? 無人/唔夠票既話開條撚呀?
記唔記得李慧鯨點做主席呀?
。趕撚哂民主派議員走
。奶共派40票投哂佢

咁點解大費周章 又黎明 又堵路 又圍立法會 etc 呢d咁高危既地方
去敵方大本營守唔係本末倒置咩?

哂時間諗塞邊條路點樣塞, 你不如爆D奶共議員既出入地點出黎
唔撚比佢到會場仲好啦

你地實話咩 人地可以住酒店/早一日到/住其他地方
屌你啦, 40個都圍唔到10個8個咩? 等民主派多票
咁人地立法會第2日可以再開或者改地點添

佢地唔care

咩唔care

係

太睇得起佢地，要佢地早小小番都可能得，但成班老野/有錢佬要佢地訓一晚立法會應該唔會肯

推手推&置頂 please
Thanks

突發！527 行動post

立圾會開會唔駛幾多狗官出席架咋喎

分分鐘班建制高官今晚係立法會入面過夜

學611去野餐

唔出奇

政總有條秘道去立會

野餐有咩用

BOOK晒萬豪啦佢地

蓋清有咩內幕野

警總又有秘道去政總

同意

ＢＯＯＫ 酒店就得
金鐘好多酒店

人地都未諗就幫人諗定先

陸地點行

視像會議都可以㗎

Tui

由佢過

應該唔會

呢個情況好大機會係真
可能已經係晒立會附近的酒店

港島租酒店好平咋

其實佢地調虎離山都得
開口話立法會開會，引哂我地去金鐘
跟手全部上深圳開會三讀

唔係傳聞有大型地下通道咩

一早有人講
然後成班人唔肯面對
一味叫人出出出
聽朝先做太遲啦
612起碼前一晚都成班人留守金鐘啦

凌晨就入去訓啦

好少 個個都係坐N車出
果陣4點就出金鐘

咪玩啦
一早係立會
唔會阻到佢地開會

唔係有一班基督徒通宵唱sing hallelujah 咩？
唔好搞我後面唔係都係611金鐘咩？
我有無記錯都好
重點係呢一刻先討論真係太遲
可能成班共狗已完全部都係金鐘一帶酒店過夜
咁我地打條撚咩

係灣仔住酒店

冇咁早唱

求其搵個泛民入去攬炒

其實佢地根本係M記開會都得 只要秘書處跟就會話係
612佢地冇做呢樣野 我諗佢地果陣都淆
但係今日

push

我覺得佢地唔會係立法會以外立法
佢地係可以但佢地唔會咁做
特別係林鄭呢個柒頭

政府而家仲有咩做唔出

呢一年真係太太太太多野所以我記錯唔出奇
但係我想表達嘅野不變
宜家先考慮真心太遲

當然唔係話乜都唔使做
如果聽日重點係想向全世界表達「香港人反對惡歌/国安法」嘅話
明明有更多低成本嘅做法
民記個問卷係好好嘅例子
仲有我唔明點解無人搞本地聯署
(至於白宮呢柒足成年就唔使預好多人會簽啦)
好似上年一開始搞反送中咁搞個google form都得啦
重點唔係同對家鬥人數(反正雙方想點吹都得架啦)
只係要make noise同埋話比同路人知
原來有咁多人反而唔係自己一個on99咁
我相信69個人數有一部分就係因為咁先出黎行

總結：聽日黎明行動九成會收皮
因為隨時班已完一早到左
仲有狗都係港島擺好人啦減咩慢增援
圍立會更加係九成九攞命
水炮車停係門口就唔使玩啦
仲有隨時佢都可以大大大大圍捕
黎個內外夾攻直接全部人拉晒
平日就話要設局要包圍要指揮
宜家你直接係立會門口
立會入面擺幾百人係唔知邊個暗門衝出黎
出面一包就
至於你話見到有埋伏就be water?
佢埋都唔使埋企係立會門口
大家係咪即刻當無事發生去番工？
武力不對等仲想同人打陣地
我有心理準備聽日損失有機會同poly睇齊

汽車boom boom game

我都feel 到，係鬼鼠既氣，戰鬥力大約125至165

你咁講一講 我又覺得未必
反正國安法必過 國歌法其實立唔立都無咩所謂
呢個時候投票 絕對同飲火水無分別
外國媒體一定會聚焦喺呢一班投贊成票既人

real 有開過post但冇結果

呢個推
佢哋係可以留喺立法會直到聽朝，跟住直接開會

五星級酒店
Room
612,721,831

大家去check la

上次班建制都狂屌差佬唔守立法會

份垃圾監警報告都話狗隊低估上次立會安全

今次唔擺重兵？

有人仲叫人帶文具返工

SS唔告都即拉啦

解決唔到問題就情感綁架叫人出

佢地之前已經試過依招 唔好傻啦 612成功只是因為攻其不備

建制派都唔會想過
應該幫佢地手畀個藉口佢地去唔到立法會

其一 但係主要依架佢唔會比你聚埋一齊

Pin 樓豬On9

唔是重點

機會唔大 附近酒店機會大d

所以有手足吹雞今晚就要開波

附近啲酒店

【置頂】527 終極戰略

比我今晚已經係入面訓

cc台冷氣軍師無腦唔係假
去捕人地屋企咁弱智都諗得出

不如話全部民建聯都係度
除左飯民

民賤佢地唔識包直升機去開會咩？

611 祈禱會之後唱架

樓上無記錯
係611夜晚喺金鐘搞祈禱會
完咗一班教徒喺防線前面通宵唱Sing Hallelujah to the Lord淨化班黑警

可能用zoom開會

一定有後備office

同埋梁君彥有權喺第二度召開會議
可以喺狗總

一方面靠手足喺外面抗爭
另一方面要靠議員喺議會做嘢

你估人地狗招多D定我地策略多?
唔好玩啦 人地成本又低 想點就點

而家邊到可以好似611早一日出你覺得班狗會俾你留守？

5.27 嘅行動就係唔好衝動

我嘅意思係要提早計畫準備好
留守只係其中一種做法
另外都可以去已完office/電話/屋企
向佢地和平咁表達我地嘅意思
無論點都好都唔會係好似宜家咁
前一晚連要做乜仲嘈緊

其實係
想講612個時都唔係就咁叫人612
個陣係call人611夜晚過去
所以611晚7點幾8點先瘋狂搜𡃁仔身
先有唔好搞我後面 呢句野出黎
凌晨點幾鐘係立會門口開記招
手足已經塞晒係添美門口聽狗9up
到半夜已經佔晒添馬 同成條添美添華

利申 發夢聽返黎

Push

中環金鐘大把靚酒店啦

google 下都有
問題係佢地聽日唔喺嗰個地址出發就無用

沒有 沒有 沒有 通過

一早咪有

佢哋有專車接送
李慧琼同另外一啲會留夜

大家自己考慮

我記得612果次有專車(旅遊巴)接？

建制的地址

你嘅意思係召喚炸彈師？

頭先立會好似有不明氣體啊

Assassin's Creed

條魚嗅過屎 唔好玩啦

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄